涉性侵國中女！男遭剝光動私刑 辣椒水噴下體痛慘

桃園市1名張姓男子涉嫌性侵13歲國中少女，訊後遭警方函送地檢署偵辦，事後獲交保候傳；沒想到，被害人親友心有不甘，竟將張男帶往偏僻處教訓，不僅把他剝光痛毆，還朝其下體噴灑辣椒水，私刑影片在網路瘋傳。據悉，警方已掌握所有涉案人身分並陸續傳喚到案，全案將以妨害自由等罪嫌送辦。

據了解，臉書社團近日流傳一段長約2分多鐘的私刑影片，只見1名男子全身赤裸，遭10多名年輕男子毆打，下體也被噴灑辣椒水，痛得他哇哇大叫、不斷求饒，但涉嫌動私刑的一夥人未因此善罷干休，仍不停在旁大聲喝斥，除大罵「敢強姦13歲小女生」，更喝令男子喊出自己的姓名和住址。

「鄉民的正義」？強姦犯被目擊者毆打致死還砍下睪丸

〔即時新聞／綜合報導〕南非象牙公園內，3名男子被居民指控強姦2名少女多次，被目擊民眾動用私刑毆打，其中2名嫌犯趁亂逃跑，一名嫌犯被圍毆致死，還被砍下生殖器。

綜合媒體報導，嫌犯強姦兩名在象牙公園散步的少女，用刀與槍強逼她們就範，3名男子對少女性侵多次，2名少女分別14歲及18歲，當地居民目擊這起可怕的事件，決定自己來「伸張正義」，追捕這3名嫌犯，其中2名嫌犯趁亂逃跑，被逮到的嫌犯不僅被毆打、凌虐致死，還被砍下睪丸，下場相當淒慘。

報導指出，當地警方表示，2名女孩面對持刀和槍枝的嫌犯被反覆強姦多次，但是不認為居民動用私刑制裁嫌犯的行為是正確的，警方警告民眾「不要自己進行制裁行為」，目前警方正在追捕2名逃亡的強姦犯，但未逮捕任何動用私刑的居民

【泰抵打】29歲色魔圖姦孕婦 遭過路青年打到變豬頭 影相放上fb

泰國日前發生男子企圖強姦孕婦案件，幸一班路過現場的「正義哥」出手救人，孕婦幸無大礙，而救人者對色魔濫用私刑，有機會被追究責任。

案件於周三（24日）晚發生，當時23歲孕婦獨自回家，遭29歲男子拉到草叢企圖強姦，縱使事主大喊自己懷孕，對方仍未收手。此時一班青年行經現場，聽到呼救聲後挺身捉住色魔，當場把他暴打一輪後交給警方，其後更把色魔的照片上載到facebook，引來逾1.8萬網讚好。警方指疑犯被打到顴骨裂開、顱內出血，其傷勢涉及私刑，有權對施暴者追究法律責任。

大家識做啦

強姦犯是沒有無辜的

美國59歲男姦殺8歲女孩 入獄後被室友動「私刑」活活打死

綜合外媒報道，59歲的Anthony Palma 2年前因姦殺一名8歲女童被判終身監禁，至今仍未找到女童屍身。有關當局本來打算今年再審訊他，問出埋屍地點，豈料他已被同牢房、因謀殺罪被判終身監禁的Raymond Pillado打死。

獄警指，當時Palma被一張毛毯蓋著，面朝地板。當掀起毛毯時，只見整地都是血，Palma亦失去呼吸。據法醫驗屍報告顯示，Palma遭到鈍器重擊受傷，並遭勒頸窒息而死。警方相信Pillado之所以會將他打死，是因為不滿他是個性侵殺人犯，所以趁著同牢房，將他殺死。

咁暴力架？ 千祈唔好有樣學樣對藍屍咁做

利伸 支持和平理性 反對暴力行為

日日出街帶枝白花油
呢排好多蚊

治癒

荃灣、北角、元朗

敢做就要預比人爆蛋！

辣椒水咪算小兒科，wasbi 你仲仆街

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

私刑係popo

以後克警比清算我估後果都會係獄中死

你地放心去啦 大嫂我會幫你地照顧

雙飛人 落去傷口都好勁 千祈唔好咁做呀